有冇人已經好期待今年64鳩坐大會

結束 .. 專政